有冇人個尿袋勁過我？

請出招

秒殺

炸彈